依期一齊旺，大家唔好jump！[87]

冇人搶

Ac盤x多仔盤

new post lm

今晚齊齊劫馬會

除左拉素 全部歐霸2.5大

G持

求心水$100起機

留個名先 推一推

今晚一齊屠狗會
齊齊派錢

求今晚心水

阿妓

錢如噴泉

想買馬賽，搵人屌醒我

有無行動代號或者計劃名

19176460求派！

山蛇最後有無開醫生紙

咁快想戒賭

想人撞你account 定借刀？

借刀真係有好多方法

既然冇錢贏 唯有戒賭

聽住先
依句我都同自己講咗好多次

泰妍 琴日注大波

泰巴每日一飛 又黎啦

得rb 唔同路

玩曬戶口入面d錢先

2.5大 熱 單飛

拉素應該係正氣波

今次點都買 主場龍

泰妍巴

手足黎支持下，會定期出水

Lm

收到風，今日角細日

R霸盃好鬼

信雲加

角大黨永恆不朽

到診紙已寫 講曬粗口鬧我

是日心水 Ac 多蒙特 陸軍10.5b

係 又話喉嚨痛到講唔到野 鬧我又鏗鏘有力

佢演技差

呢d人當佢狗咁撚就岩

咁小事你去睇私家啦
浪費資源 到診紙都唔想寫比你

要搵神醫一定去藥房把個胍

不如你改名做角球只買細
可能你嗰7成糧會搵得返

執埋藥先$80 蚊

診 都

同路 諗住歐霸6x7 飛AC同陸軍兩場

貼下女旺下post先

大波ok?

條腰靚喎

咁多圖唔揀就係揀中e張...唔通今晚真係細波波日

有水未

等醫生收工

等寫埋張到診紙

Ok

推背圖咩 咁迷信都有

講真 今晚贏硬

邊個輸錢邊個就係鬼

盤仔我2串1得唔得

收工返屋企沖個涼食個飯就度盤啦喂

山神

得190蚊唔打算入錢住 今晚推上去

學平地捉鬼

好好笑 我同事話買波跟報紙佬同馬會對家贏硬
但早兩日佢買左鈀

其實今日有senior睇我點做 平時開兩日拿拿聲走啦你
但真係睇唔過眼一啲小事睇急症既人

好

叫返山狗咪得 慣咗聽山狗多

信心大2x1啦 部機起得大

咩 app

唔好比我知收幾錢 好邪 仲有1場味出 等埋先

仆街了...飛得

咩APP黎?

睇到了

船長都無信心 叫船員點信你 重諗住allin

跟據非正式統計 盤仔有remark毒水個啲多數正水黎

露比同我食飯個時 叫你唔好賭

對盤仔有信心 2x1

唔好再跳制巴打 我地要勝利

我唔介意大家叫我羅船長

今晚叫川哥叫醒你好無

羅船長 我上你船盤啦

我成個腦已經係咩公廁 果啲啦

成晚最穩一場 多蒙特-1勝

一訓醒凍撚到痴線 聽日去搵你拎醫生紙

今晚屠到馬會 一齊去山巴到拎醫生紙射波 大家話好無

今晚通關密碼378

聽日off duty 你係咪咒我要ot

去你屋企拎醫生紙

咁比定身分證同日子我 開4日比你

射波 射到盡

2點點賭 屌你4場都有即場 痴線

本身睇中里昂 而家回到咁

拉素都唔錯

賭即場既 羅船長第一個掉你落海

本來戶口有5位數

我等緊水 買完就瞓

過左今日都有

變6位

跟著山巴步伐

多快好省地建立戶口六位數字

多快好省 想block有冇人跟

個個high大左

A米2.5b

屌 唔好

15年廠狗唔想睇住愛隊比人sm 買佢對家撳唔落手
祝你地第一場旗開得勝

我都係

第一條飛出現了

同錢作對無好處

J圖救全家

講到贏硬咁
我祝你地贏錢既 但唔想又針了 我爺爺凱旋回歸

買 $10 阿仙奴蠃3粒先
80倍

爺爺呢場輸埋 可以過去PSG金錢足球

1圖上盤
2圖2盤 一上一下
3圖下盤
4圖上盤

指引清晰

原來d圖內有玄機

戰神有冇水啊 一齊分享交流下

2圖半格咁解？

今晚有咩心水

睇下對左幾多
買左準備訓

睇好馬體會對家 但唔太敢買

AC, RB同拉素

買個200蚊玩下盤lor 又唔入肉又唔心痛

我同你一樣其實 馬體會太深盤 首回合真係好難賭
但多仔冇野爭 信心大啲 晏啲先決定

尾個隊信唔過

今晚風向咁亂

有冇人信
中央陸軍半主100%

我

唔信

驚佢入一粒之後HEA

馬體會得番1.8

點買好 好難度

今晚等雲爺爺教訓A米

40倍 0:3 波膽

個心支持雲爺爺

想問馬體讓-1.5/2球主跟唔跟得過

40倍 4:0 波膽

呢個係咩apps

誇張

如果馬會轉兩球盤就買客盤

馬體*陸軍*多蒙特半主 盤 2.5b全買

醫生同月巴出左水未？

我買咗了 瞓先

未度好 諗住睇埋尾盤變成點

你又100

馬會主場1.5/2信得過

等唔切要訓
馬體 a米 陸軍 拉素
買左4串5

想買阿狗

狗依家根本一盤散沙

2點

我諗住訓到點半醒

上水
多仔馬體
想要多場3串1
有無大蛇比多場

今晚似會開既盤都低過1.85

今晚好惡賭 羅船長話架船抖多日 或晚點先啟航 陣間點半見

已ALL IN AC同拉素 唔中聽日搵人幫我報驚有人失蹤

阿仙奴[0/+0.5]
莫斯科火車頭[+1.5/+2]
里昂[0]
RB萊比錫[-0.5/-1]
拉素[-1]
國民會[0/+0.5]

同你全部對左
今次仆街了jump得

阿狗盤

AC米蘭盤 100%

今時今日仲買阿狗

星期5 24場 羅馬 (主) 對 拖連奴 (客)

[9.5] 1.40 2.70

開錯 ?

好似有巴打都追開羅馬角大

俄佬主場龍 客場蟲

8場歐霸8x1上盤

1.4咁誇

fat fat

今晚買咩好

200一注收兩皮幾

等水

一係全上盤 一係全下盤

多仔串屎砵定拉素好

下體降水降到 屌

我除左盤仔條過關就咩都未買

好多都低過1.8

未買

岩岩買左先算 驚佢轉盤/ 再降水就閪

打落去打得勁到

算 串屎砵算

馬體1.85 士砵1.76

今晚贏錢派兩個100

支持

買咩
btw lm

巴打又係到

同大家吹水

一路屌緊notes

訓覺先，眼訓
希望聽日可以有錢派

準備落馬會收錢啦

晚安

今朝西雅圖贏左我成個月唔洗帶飯

咁勤力做咩

原來已經fat fat了

屌佢老味下兩個星期5個midterm

好似真係有得諗

又扮溫書

打份牛工好辛苦嫁

個次俾皇蘇 拉素殺左我成條飛

... 柒到唔敢睇

唔好咁玩 嚇鳩我

未開波前咪溫下先

兩點鐘準時撕撚左d notes

咪扮啦 都無觀眾

鳩買

全屌主勝

等自己個心好過d

fatfat了

扮溫又係唔過mean 唔溫又係唔過mean

今次贏左即刻quit u

屌情色心水做乜尻

買左幾錢

多仔回飛

職賭啦仲讀書

讀書真係把撚 讀完又係搵12k

完全同意啊

a米 下體

未買 不過應該預多少少

派錢盤

中晒全格派2個500

仲慳番d學費

時巴求水 今日要八國聯軍殺狗會

兩萬幾

我我我

LM 祝中!

可能今晚有運呢 可能又係鋪草皮

時巴！ 好耐無見

lm

指教下

拎啲學費去賭 諗起都爽啊

岩岩約左經紀 聽朝睇九龍站啲樓
歐霸totally no mood to lose

A米定阿

尋晚時巴昆卡同士砵亭水晶都中 幫我補番少少熱刺條仆街

要上樓了

終於唔洗比人叫廢青

阿森納

廢青剩係敢tg問人中唔中意孔子

想g

你識飛山度士咁叻

牛奶又搭藍斯

比利連 蒙利爾 拿卡錫 奧巴都唔出
出韋碧克

傷 傷 傷 條例唔出得

一係唔買 買都唔買妓了

有冇人覺得8場盤最唔穩係多仔

又出沙加打防中,笑匠雲加

我都唔知點解唔係幾睇得佢順眼 最後加熱刺狼隊4*5 點知熱狗和都和唔到

true

你唔係唔gamble咩

如果妓羊波 我針都針得安慰

A米 下體 陸軍 拉素 士砵亭

唔買妓is ok

之前月巴派200抽中左 之後一路滾到而家 所以變左少gamble

時巴出手未

8串1 上盤

最穩反而依場

馬體回返上1.9 ？ 下？

又黎

你唔講都唔發覺

買左阿記

ac skip得就skip啦

有冇 ac半大

買左ac 單頭 &5串1

如冇意外。。。。

即刻插番1.84

會中幾多場呢

大波波

fatfat 祝中!

今日大波波好分

A米大波 alin

拉素 士 上盤 早抖 眼訓 2x1 500

早抖

歐聯開完全下盤
到歐霸開反全上盤

開哂上盤就fat fat啦

馬體 RB 士砵 全半主

成個波台幾十個post準備燈死AC

Skip左去啦 咁多場可以買係要同雲加鬥

訓陣先 醒到嘅就上黎同大家屌下波

雲加out

拉士 上盤 訓覺 祝所有手足齊贏

跟一跟

頭關就已經好危險..

Ac應該開到大波...

場次1 ac上盤
場次2 馬德里體育會上盤
場次3。薩爾斯堡下盤
場次4 莫斯科中央陸軍平手

支持下

即場睇情況先

準？

馬體讓到咁深 場場入4-5球咩

無人要幾乎戴綠帽?

99.9%系統
狼隊盤✅
水晶盤✅
普馬盤✅
莫斯科陸軍盤
辛尼特盤

點睇多毛毛個盤回兩格

Ac米對阿狗 垃圾對垃圾

照贏 客隊太廢

就開波 唔係訓撚晒呀嘛

主和 和和啦

skip左

時巴對晒 好驚

唔敢買

我做傻事 唔使理我

Wenger in!

試下咪知，我四大聯賽準d

報到

重心 阿角大

邊場角大好呢

睇下運氣如何

士

跟

2點全部2.5B

多仔盤@2.1啦...

AC X CSKA 角大

里昂
馬體里體育會
AC米蘭
薩爾斯堡

仲買唔買多仔好

CSKA

馬體
阿
多

Gun ><

起身埋位屌波喇各位

2.16 now

On9巴條飛差一關喎

多仔半和

佢改左了

開波

起第屌波未

我愛陸軍

2c

好彩買得切ac角大..

10.5b gel

屌 快到 買唔到角

3c

我穩陣左 買左9.5b...

ac d c 快到

3/10

賤種里昂快刷角

贏多d

都話賤種

快刷

01

FAKE

阿狗

咁樣炸一炸,睇怕AC今晚凍過水.

馬會圍住黎屌，快入

笑死 球探條友又瞓著左 網側當入

fake goal買對家ng呀 識唔識架

阿打歐霸真係出盡力

笑咗

跟本唔係炸

阿狗似有得踢喎

似又有得笑就真

角球快刷

2005年一役 唔買對家都唔會買ac

嘩屌 兩隊都學界

ooo

A米啲把握力

除左祖記 其他意隊唔敢買

求其搵場入下都好

陸軍jump未?半主

要捱夜笑真係不了

A米

我有買

比我就跌低 睇下博唔博到12m/freekick

邊場都好 主快入

咪臭係

靜到

刷角啦
里昂 ac

Goal!!!

Ha

15分鐘啦快入

今次係真啦?

我廠goal

阿goalllllll

一話靜就goal

有無阿狗係度

我爺

兩次俾米希呢個位起腳 on9

依到係AC大船定係skip多

次撚次買爺爺就輸 唔買就反底

應該阿大船

雲爺爺用4場敗仗換今場勝利

買咗大波

屌 -1 點追

呢班閪仔真係

聯賽同歐洲賽..

之前留力玩霸氣杯
留左成半季

咁老定?

爺爺！

唔定架 有得嗌下好過一早針

cup佢老味啦ac

A米比多十角黎

我廠上啊

Mk真係歐霸之子

買左AC

另外3場半主okay???

A米快cup

入多佢兩粒呀 爺爺

兩隊都垃圾

平半真係不了...

雲加真係屌佢老母呃我咁多錢

多毛毛入未

角啊里昂

點讓一粒呀

其他三場入未

米蘭 阿 比多兩球

馬體goallllll

馬體俾多兩球

差兩場半主

爺爺用4場輸換1場羊

多仔妹下妹下咁

比多幾粒

多蒙特

屌多兩球啦

馬體

快入

里昂 角啊

多蒙

Ac停角 好彩冇買

上呀上原亞衣

原來3連角只係假希望

我爺爺會戰勝歸來

仆街 ozil又開始hea

ac下體多仔陸軍

Ac送角

賤種里昂刷角呀你老母 淨係識比人絕殺唔識刷角

下體

白禮頓都2:1 ac

阿比多兩球啦

3場半主之路已死

屌你老母基沙文

白禮頓都贏到既...

AC唔識打防反

爺爺加油贏波爭氣

睇到好眼訓

阿妓竟然未失波

角啊屌

屌你火車頭插水，快啲比人456

下體 陸軍

多仔快入

阿12.5s 2.5b
多9.5s

基沙文好撚廢

8隊搵隊入下好冇

好靜

粒波一比奧燒就慢撚晒個節奏

厭世

ac你一係反cup 一係就輸多兩粒啦

停角plz

半主之路收皮

米蘭2射0中龍

基沙文 correa好廢

睇嚟要下半 A米先識踢球
成隊咁騰雞 輸經驗

里昂快撚啲10角

讓1球

賤種隊 不了

阿記d把握力

做羅賓變左要俾羅賓救濟

8/10c

陸軍奇蹟半大100%

8C
屌你老母里昂差你刷角

Ac入了....個人

快啦屌

垃圾波

快撚啲刷角

邊場

下體會浪費好多入球

差少少0:2

有邊場唔係

mk中楣

GG

lyon波都未撚中過

阿已經8c

ac入佢2粒啦
下體入多幾粒

三場都下盤 唔係掛

Mk中眉

里昂fg ok?

ok

4場都係 ac俾人地傳幾下就入禁區 陸軍多仔又唔撚入 馬體說好的大波波又冇

No

我要里昂

巴打你條2串1同晒路

好彩里昂半場和補左少少血

0-2

0:2

我廠2:0

差1球大.

0-2 阿

諗緊補下一隊又入

dllm 0:2

屌啦聲

阿仙奴比多五角黎

垃圾防守

好撚好笑

No

No goal

已Jump
穿左ac上盤

永續雲加

唉做乜我好地地明知有爺爺既都係西波黎都仲要捐錢俾狗會

多主場一粒都無正垃圾

時巴是正確的

有無阿狗係度
下半場繼續加油

刷角

收番讓球本先 屌 大呀 入波呀

半客

屌你老母垃圾阿記

入到大直路 望到終點喇

要幫你介賭了

3036

2555

3036...

屌 sorry大佬

2555。。。

30362555

貼事後都算 你仲唔遮真係 jump啦你 bye

303625555

估唔到咁都有得笑

你老味雲爺爺次次就來俾人炒就會反底踢番場好波等人永續佢on9

咁想人幫你戒賭

下體入球中仲有機？

入球大

最鐘意做仆街仔

人類

收番本鎖左ac 值得咩

咁就有位巴打死左

拉素轉-1/-1.5

又戒賭了

垃圾多上半場踢成點？

買左多
比人㩒住屌 唔係條柱救命輸埋

補左反Cup 20倍了..

唔好鎖人acc 搞到人補唔到飛呀

辛尼特好似好抵買咁

時巴求4點水呀唔想去ifc

放過人啦

馬體多蒙下半入兩球

仲有護空門

買左多的話 一齊祈禱

垃圾表現

2:0

馬體2-0

話說月巴最後條4x5係咩

又秒入殺半大

禁緊馬體2.5b...
就變左2:0

阿14.5b有無機

頂撚住

馬德入多粒啦

全日重心出左喇....我好大注阿

苦主

雲爺爺又贏 GEL

賽前3.5 大有無呢

里昂有冇10角

Kelvin

係咪得我買左火車頭

Ac 3.5細好嗎

等收1500

求其3場2:1 派10個100

馬體開個大波黎

。

薩爾斯堡 12m

我了

0-1 薩爾斯堡

01 多毛毛

呼,好彩skip左多仔

bye 針得

是但中3場都派

多仔正仆街

屌垃圾多想點撚樣呀

屌 多仔去死

好在skip 估撚到佢啲閪野

禁區外啵

屌 自己買都係仆街 跟盤仔算

多仔仲唔大波波!??

里昂快刷

X2

留個名支持下先

Ac生性啦

上場多仔好似都係比人1:0完場

大佢老味咩俾人㩒屌

里快刷角

ac多仔已放棄

Ac追和反cup叫爆區！！！！！！

里昂

多仔已棄

阿記繼續攻柒ac啦

Ac真係垃圾黎 差啲又輸

馬體 中央陸軍

快啲刷角啦屌

留名

多仔主場都咁垃圾

多仔真係

0-2 薩爾斯堡

多仔差一球

輸死人

蜜蜂仔做乜撚野

全下盤

開埋大啦多仔俾人入多球

莫斯科大波未

針曬

3場快大波波

多仔含家產
關注又少一隊

呢隊阿真係...

冇眼睇 食個麵等4點好過

中央陸軍入波未

Blacklist多毛啦 贏又成日贏一粒 一係俾人絕

4場2.5b

里昂入波未

岩岩blacklist 左了

仲要讓一粒

多毛毛全隊比狗屌全家

-5c

A米-3 c

角球

多仔反CUP開到-1 派5個巴打500

月巴條4x5最後出左咩

Me

冇希望架喇

又多一隊blacklist

一早blackkist左

馬體比多粒

1-2

LM

LM

多 1-2

4點我唔玩了 大家羊多d

大波goaallllll但無買

Ac個啲反擊真係

多仔唔好放棄

拉 士 馬體 rb

里昂刷角啊

求追數水

多仔開全大仲快過阿記

陸軍10號仔入波未

苦主留名

補下rb同士先

單頭左士

屌奶星你咁快入我點頂30分鐘

Lm...

多cup全格

4點有3隊我blacklist左...點比水..

走都還神

馬體會入多兩粒刷下先

等聽日

加一

10c

邊幾隊blacklist

隊野唔會入到三球架喇 兩球走盤都偷笑

456對面

里昂快刷角

有一場多毛毛1:2

馬賽 rb 士砵

里昂bb入一粒比俄仔感受下法國人既浪漫

拉素正氣?

火車頭比粒我

終於換走基乜文

快比角

屌 咁撚早

拉素盤要得過

馬體搖撚準備

拉素blacklist 都侮辱左呢個字
狗也不屌

Goal!
哥斯達巴打

下體入未

里昂 入乜撚

4x5斷A米

lyon好波

里昂bb好波 感受到法國人既浪漫味

俄仔

100%

俄仔頂住 01完場啦

下體火車頭比多粒

黎 刷多4個角 比入多4球

月巴本身條4x5係post度出 冇追到

屌又早咗買 入多粒俾我食全格ok?

中央陸軍cup呀

0:2 ok？

比多4個角我

痴鳩線

傾完無出
我出左士
盤仔 下體
山狗 拉
本身想出里昂bb不過落飛落得太勁無要

入波前升到2.幾倍

Ac大手左3.5細

拉素唔係正氣咩

A米刷角

條大波2x1差馬體
給力ok?

買a米 補左12.5b 大角都唔中 真係jump得

A米
里昂
多仔
馬體

下體 入多球長追你

而家即刻串番拉士先

9.5 10.5 gel

快大波波

多仔 你都係仆街把啦

屌你老母里昂 4隻角都冇？

拉齊奧入佢4567

我淨係要咗拉屎咋 排毒正氣啊拉屎

醫生果然係醫生

中央陸軍走盤收貸

多仔入波未

收到

馬體會入多粒啦

2:1/1:2

有俄佬都敢買大

垃圾米蘭比多兩角竹竹人

皇子入啦 屌

陸軍依家先派域天奴,gg

下體會又Hea 次回合又玩野

臭系里昂

多仔反到cup？

多仔 -4c....

次回合買撚硬AC對家

冇乜可能

多蒙特刷角

姓廢喎

刷角啦 a米 唔想jump

要佢羊佢就針 要佢針佢就羊

7c

大屁股d丁圖中哂 細波
2場半格
3場下盤
4場上盤

中央陸軍快杯啦屌你

出多4張比我串條飛ok!?

屌你吹得就吹

下體果場入多粒啦

以後買多狗對家盤

-3 快

屌你 真係中哂

陸軍補和+陸軍NG

搵定聽日既推背圖先

-3

加持

一陣出ok?

雲爺爺轉陣

差1c

A米 多蒙特 刷角

屌你老母以後唔買多仔

-2c...

12.5b 收錢

13/15

13角 唔洗jump

中央陸軍

而家出定 我解話

亂買輸好多

多毛毛-2c

體育會第三球

馬體刷角又豬

-1c

20分鐘無起腳 下腳成班係到跳猜猜

阿仙奴頂住13角

有冇人跟我一樣多仔9.5b

馬體 3-0

0405 推背圖 順次序

你老未咁都唔入

馬體會 三菱

下體絕殺大波

Which

下體跳下茶舞都入

JUMPP

馬體終於生性

幾多倍 屌 掛住搵圖

AC 阿 快入

屌你老未2-1 唔得既咩

里昂或者陸軍入多粒？

多毛毛-1c

阿記比多隻角

下體靚呀

AC
里昂
薩堡
馬體
馬體 第三球
多 半和

A米 刷多1角

互撐

俄佬追平未

背面圖係咩意思

3隊俄超會唔會全輸

仲諗住陸軍可以絕殺

2點打個和 四點再戰

陸軍追和呀
串左馬體呀

要睇巴打點解讀

巴打有channel

里昂我屌你老母

第二張我只係諗到後入

後入= 下半先入 已解讀

中央陸軍 無時間啦

Ok 馬賽個場半和

a米1:2 未

我淨係想要3角

RB先岩

痴撚線

2隊死垃圾 爆底岀波都唔識

戒賭

Ac角呢

same

冇啦 唉 多仔-1c 我仲要all in

阿/ac 快絕殺

好在 ac x 馬體 有單買下體

13c都唔阿？

頂住13角 垃圾米蘭

1.5s

屌 早知唔串陸軍...

Ac入一粒啦

14c

未有 唔好報假

支持月巴

睇錯

破100了

比多仔 ac累死

沙加同雲加
內鬼

拉素ok?

15分鐘都冇

反雲冇好下場

All in 拉素算了

唉 13c

士砵亭
RB
拉素 半和
畢爾包 第一隊入球

拉齊奧有音樂家 媽咪麵演唱會要開始啦
4567 567 4567 567

如果士砵rb 2揀1 買咩？

恭喜連登波台成功燈死AC

我冇燈ac

米蘭唔派點賭

Allin lazio
唔中深潛練氣到四月

4點仲有無麥記？ 唔要早餐

冇

屌 晏左落去

潛定先都得

Ac米蘭真係on99 抖左成個星期一球都入唔到

唔撚係掛

拉素除左唔出柏洛奴
全正選咁濟
唔係贏唔到兩球呀